警指又一城商場顧客非法集結 要求盡快離開否則驅散

【17:24】警員在又一城內廣播，指現場人士正參與非法集結，促眾人盡快離開。防暴警正由商場頂層開始逐層驅散場內人士。

零售業：屌你老母

仲好意思講

商場顧客非法集結

雖然捉左好多手足 , 但最後都成功左 , 其實以後人夠多嗌口號 , 自然就有狗趕人

入city 走

［預言］涉強姦警員會孭起整隊警隊罪行，並可能全家被滅口

入城大

［請做文宣］要求政府及商戶立即叫停警察鎮壓示威活動兩個月，挽救香港經濟！

商場非法集結

on9 商場係私人地方，你咪叫保安趕人走，搵popo 話非法集結咁撚智障

onL9，食屎狗！！

私人地方非法集結，on99

講出口唔怕尷嗰下好野

咪就係有班蒙面無number無委任證持槍嘅暴徒恐怖分子搞到香港亂曬 答到班曱甴啦 講唔贏人淨係識噴椒

商場非法集結 幾後唔好做生意啦

看電影的人怎辦？

多謝休班警啦
比我比人追個時實走去鋪頭到, 橫掂都比人捉嫁啦

班popo無錢住又一居就入去搞破壞

咁以後唔去商場shopping 囉

私人地方點非法集結？

經濟攬炒
多謝popo

一定告唔入，佢又冇成本，求其搵個理由衝入去咋

12 月好玩了

海港城
時代
新城市

商場買野=非法集結

呢句應該市民問.....

姐係依家商場冇報警啲狗都已經可以自出自入？

咁我返工 買野咪仆街？

定有商場同狗夾埋捉人？

攬炒

CityU closed 啦

星期一幫淡馬錫報警先

叫人唔好去購物wo

其實時代個場幾死下
Sogo仲多人行

一齊跑步都係啦
有乜奇

紅官咪告入囉

坡狗場，拆左佢啦

佢地係咪問緊自己

又一城同狗夾

有咩事入shitty避下

又一城可以仆街了

Popo問自己啦仆街

甴近平

警甴

上邊會唔會又打死左手足 熄曬燈

以後商場裡面有超過 50 人就要申請不反，否則視為非法集結

呢個場真係等執

零售撚日日参與非法集結

唔好誤會 隻曱甴嘅意思係想平日一至五都係咁樣

全港商場消費者都係非法集結

購物=非法集結

商場好危險 全面網購

咩呀屌 班狗唔出黎不知幾平靜

問你阿頭呀麻

行商場非法集結

幾時入邨宣布屋宇內人士非法集結，要求全部離開屋企

On9

放警犬入黎 識做啦

有興趣嘛？

輪更制！可能係全港最大既攬炒公司
想唔想日日攬炒經濟？商場日日閂門？

輪更制既精髓就係
一日假/射波都可以參與
邊日得閒而，突然心血來潮既話
就可以出嚟啦，你並不孤單
豐儉由人😘

地點到時會即日投票
轉場都係會即日投票
唔會俾狗有時間，準備好等我地

所以大家要Set好鬧鐘，準時投票😘

但參加人數統計就會係行動前一晚投票

人多就成事！差你一個咋！

拉多啲人入嚟啦！

麻煩曬大家🙇‍♂🙇‍♂🙇‍♂🙇‍♂

親北京SEND左個黃大仙攻略黎

曲線支持罷工

商場非法集結真係得呢啲死曱甴先講到出黎
諗到都唔撚好意思講出黎啦下話

行商場都非法集結，零售業多謝你

你班黑警大撚獲
班白衫做撚哂戲控制唔住你地
依家商場入面話非法集結都講得出

屌你老母，商場都非法集結你on9完未死黑警

冇腦嘛

知唔知醜成班狗係度發癲

笑撚爆地球人個咀

前幾年太古賣左比新加坡政府

成功左？

話唔關事嗰啲用你個腦，只有業主有權趕人出商場，業主隻狗管理處由始至終無出現過，而家仲要由毅進仔趕人出商場，今次無可能冤枉又一城

行商場都會捲入非法集結真係好唔安全

下似攪集會要睇埋個商場業主係邊個先得

點解可以咁on9

cls 黑警俾天收啦屌你老味

冇人搞野你何得何能有八萬幾一個月

顧客非法集結 得啦冇顧客架喇

On l 9

老實講，裝修風險高，商場活動真係要考慮有冇需要。

唔想見手足因為咁送頭。

咁多人，喺高層掉狗落街咪死

行商場都非法集結,商場bye bye

商場內非法集結

等睇學校課室非法集結

CLS #c
唔俾人入商場
即係叫所有商場收檔

到時喺鋪入面打呀？

戲院以後要狗不反對

好呀 以衟唔去

好呀 以後*唔去

坡仔：我屌你老母

咪就係班狗非法集結

下次係商場門口貼 請勿內進 進入屬非法集結

自發行動] 極緊急 三罷民意調查

阻你小小時間幫手做問卷同埋推post唔該哂

死黑警係又一城扶手梯打人，極危險的証據！

無問題 以後唔去

笑撚死 商場非法集結

推

唔裝修都拉架啦而家 訓咗幾耐

不過認同裝修應該以秀茂坪嗰晚為榜樣

又聞畜生吠

當謊言越多越明顯時 信用就會暴爆

依家連消費都唔畀

攬炒大師

點解，問下你自己啦殺人犯/強姦犯

唉，作為良好市民，唯有幫手舉報，

BTW，元氣吉野家個D有無50個位

聖誕節唔夠膽去商場消費了

商場係非法集結？

得一間商場咁
不完美

私人地方非法集結？
幾時入中小學班課或者人地公司叫人走

衝上頂樓再層層驅散
又係新招
冇得從上層扔野打狗
狗又可以向下層開槍
有咩對策。。。。

認真係商場有冇可能當非法集結

行商場點撚樣非法集結呀，成個商場張3個人入呀

***眾籌***
唔好意思，仲係要借個位&幫你推推POST

鐘庭耀教授為今次運動發起了超大型全港性民調，長期追蹤今次運動大事件的民意 (eg. 721, 831) & 證明香港人未放棄，然後做份國際文宣, 話比全世界聽：5毛網軍不代表香港人
(眾籌到而家先58%, 仲要大家支持)

第三&四期民調結果POST (new)

第二期民調結果POST

第一期民調結果POST

眾籌link:
官方link (我們香港人計劃) :

(對唔住，我知而家仲叫大家課金可能好反感，但我相信兄弟爬山，各有各做)

仲使問 ? 擺明法集結啦! 睇戲有冇申請不反對通知書啊 ?

係咪又打死人？

行商場原來要申請不反對

係得一間舖開，一個職員個商保安加一個顧客

sogo一田感謝祭咪重多人，集NLM結

係咪搞撚錯，明顯係黑警非法集結，保安應該趕黑警走

行動成功嘅前提係冇事

走唔到就係失敗

以走到為前提

似係 又好似太子咁封場

呢條不如班狗自己答返

香港只可以死淨3個人
否則每時每刻都犯緊非法集會

捉左多手足仲點死功
聽日仲要塞

法律問題 到底私人業權下的公眾地段算唔算可執法的公眾地方？

冇拉到幾多次都得

集你老味

【五大訴求: 簡稱 CHINA，睇下幾時變敏感詞】
C: Cancel riot definition
H: Holistic pardon for all protestors
I: Independent investigation committee
N: Never raise the extradition law again
A: Authentic universal suffrage

商場喎....集結？

商場都非法集結

知唔知個醜字點撚樣寫

叫佢照下塊鏡咪知

吊，皇軍話非法就係非法，洗L理你香港法律⋯
仆街，依家仲衰過三年零八個月

你定啦
實會都得

每一場都要

Pish

唔比
黑警話乜就乜

又一城唔係好撚多名店既咩？

黑警話係就係 黑警大過777

無申請拉得

私人地方都有非法集結？

點解要迫我啊！

我唔想架！！！

好好笑

遲下popo癲左衝入私人住宅，話所有人非法集結，趕戶主一家出去自己佔領居住 !?

係3個. 3個先係非法集結最低標準

黑警話乜都得㗎啦

有名你叫黑警唔係浪得虛名㗎

啲狗唔出嚟咪唔會搞到咁撚樣囉撚樣

咁撚好笑！

DLLM，第日隨時向撚住你屋企門口講，
話你係屋企入面非法集結，
要你即刻離開，唔係尻射催淚彈，
你一出去又話尻你暴動，又尻拉得...

3個就夠做啦，大肚當兩個

摺咗佢啦

叫財爺再解釋下經濟下行原因囉

如果聽朝7點POLY集合,可以既報數

p牌推唔到

應該放上TWITTER
提提外國旅客係香港shopping即係非法集結

有冇人知又一城被咬嘅手足係咪有人跟緊

果班支那狗一定開心啦
感咩撚野謝又收皮

第一次聽 以後行商場分分鐘比人拉

咁以後行商場係咪犯法

行街買嘢都非法集結
不如叫林大總統落令戒嚴/宵禁啦

有咩不滿同番政府講，係佢推你出黎

貼滿各大商場

黑警新年等ot啦

得閒平日走去報警 話商場非法集結

真定假

飲茶都唔可以一家4口去

條友真係唔識架喎